好無力 有無人可以答到我呢個問題

乜野5大訴求 真普選， 獨裁政府一定唔會應承！

想有真正嘅 民主 公義同 自由， 就必須要用武力推翻呢個不公義嘅獨裁政府

但問題係 1.我哋嘅武力唔會夠黑警同解放軍黎
2. 獨裁政府掌握着法律呢樣維穩工具
3. 有心想追求民主自由嘅 都太過仁慈 太過和理非 ，或者怕犧牲（可能因為第1，2點影響）
4. 香港有一半嘅人都係奴性好強（所謂藍絲）

想問香港人有冇機會贏呢？ （我雖然會堅持抗爭，但對於最後能否勝利就非常懷疑）

依家支那就冇錢 攬炒應該走唔甩，總之拖到佢冇錢，爆大獲我地就贏

拆閘機正確方法：
八達通、入票口首要
閘門次要
唔好睇小港豬鐘意比錢嘅決心

盡做啦
6月9號都係盡做無人覺得真係會剎得停
呢單野2047前點都會出現 早好過遲
攬炒我當贏